有冇人知呢隻野咩名堂？想養

human being

搵唔到

李斯

Köksal Baba